一人一個愈睇愈奇怪既字

式

我

怪

人

黃，越望越唔似係黃

所有字

越

一

張

法

的

吾
系
廿
牙

睇真d點解冇穿頭

香
港

動
物

個

巫

成日覺得d字放大左就好怪

感，第一眼睇以打錯字

所有殘體字

屌 撚 柒 鳩 閪

變
態
小
毒
男

戈